柒！黃秋生或入籍台灣 黃安批「給黃家丟臉」 秋生：我根本不姓黃

近日傳出影帝黃秋生將會入籍台灣，網民熱烈追問，黃秋生回應「準備中」，並指目前入境台灣是為了拍劇，台灣移民署日前（11日）指尚未收到其入籍申請。長期活躍於內地的台灣藝人黃安在微博上炮轟黃秋生，指他丟了所有姓黃的人的面子。不過批評傳到黃秋生耳中後，他冷冷回應「我根本不姓黃」，網民紛紛表示茅塞頓開，直言秋生的facebook帳戶就是「Anthony Perry」，全名叫「Anthony William Perry」。

媽，好撚柒啊

黃安條傻閪

又係呢個奶共但又紅唔起嘅二打六傻閪

奶共畜牲通常9成9都係冇腦

成龍唔通都係姓成？

黃安姓黨

笑到我黃安

不過條柒碌我真係唔撚識佢

你奶共都丟了所有姓黃的人的面子

原來黃安咁靚仔

成奎安個呀哥

黃安真係好撚7

黃安有無咁柒呀？

黃安石我就識姐，黃安是誰？

而我不知黃安是誰

on 9 仔

就當佢真係姓黃,
黃家丟臉,又咩邏輯?

同姓真係三分親？

D中國人好鐘意認親認戚，你見佢地覺得香港台灣馬來西亞新加坡日本韓係中國藩屬就知咩事

好撚過佢姓「蝗」

柒到核聚變